[尋人]我支持中國科興，你們可以打我了。

當我想按讚留言時
才發現我的面癱了
手手腳腳也冰凍了
再也感受不到這帖文的溫度
也沒有注意到我

你阿媽，大減價，益你阿爸

just fight me

早打早去，多謝你，希望你叫到多啲人打，唔該哂